<攬炒> 用23條立法換取消丁權？

睇來23條立硬
只係時間問題

加多個10年內將所有丁屋清拆攞黎起居屋公屋就deal

無可能，丁權問題拖到2047自然消失，毋須與廿三條混為一談

睇吓班圍頭佬點取捨？

換？
最後兩樣受曬又有人會反抗咩

on9仔,佢夾硬上,你出去反呀?

邊洗傾條件
03年多人出黎係因為樓價跌

當23條立法同取消丁權係掛鉤
咁只要23條立唔到法，丁權就取消唔到

到時反對23條最落力咪班原居民 ？

唔好將23條拉埋其他野講

講哩啲即係群眾鬥群眾中哂計

總之全面反對

嗰結果一定係原居民支持政府

出人打柒示威者

換唔郁丁權

原居民都唔知幾想取消個丁權佢
有地就可以起唔使比個丁綁撚死

Agree
拎哂D地狂起

真係有塊地嘅有幾多個呀,大把人都係靠個丁權架啫

23條立法係憲制責任

不如換 cut 每日 150？